# Online Music Production

Для тем, написанных онлайн.

Небольшой челлендж. Рандомный набор аккордов, на который пишется музыкальная тема. В прямом эфире. По итогу эфира темы загружаются сюда.

Все произведения, написанные в Guitar Pro или иных нотаторах, загружаются в репозиторий в формате Music XML для совместимости между различными редакторами.
